有冇聽過時代寵物？話幫手足寵物托管，眾籌緊

喺度search冇資料，係咪堅？

小心啲
手足揾fd幫養都得姐
咁都眾籌有啲奇怪

係，就係覺得奇怪，到底有幾人有寵物托管需要都唔知，我以為佢做過資料搜集，黎哩度睇又咩都無

唔係乜都眾籌呀嘛
自己想開舖咪開
托管寵物又關抗爭事？
睇定啲好喎
唔好又俾人昆